香港物流同網購係未來十年取唔取代到實體店？

銀行，零售
其實連誠哥都入錢搞果陣
係咪可以跟機

攪死實體鋪一定係租金

死極都仲有人租

取代唔到
香港太方便
而家講既都係線上同線下合作
無話邊個取代邊個

誠哥搞支付寶其實唔係以香港為目標
主要係以外國為目標
你香港只不過係雞肋

總有班人唔會上網買野既

例如無固定地址既人

其實係香港係咪真係無運行？返上海北京仲好？但我真係好怕支那
但香港真係將來要咩無咩
個個讀護士老師工程
就無啦

價錢先係關鍵，取代唔到就假的。同樣嘢的網購會俾實體店買到的平，呢個係必然的現實。尤其係香港。

而家一街都係自提點

產品試用可以睇女人野
可能你地唔知
其實有寄sample好耐
退貨同pizzahut差唔多啦

但問題相關既物流，可唔可能令香港呢行返生？

香港市場太細, 搞得到物流開支就得

唔係咁先易控制咩？